有冇人結左緍都唔派利是?

我哥上年結左緍
今年上佢屋企拜年 都冇派利是
佢連返工 都冇派比同事
個個人都唔派 樓下看更都唔派
我老母問佢做乜唔派
佢話做乜係要迫人派
其實有時真係諗唔明點解老人係要迫人派利是 on99咁

支那人先派利是

佢又講得啱

咁佢有冇收人利是先

佢以前都少去拜年 香港冇乜親戚
我諗佢頂多一年四五封(已經加埋老豆老母)
不過就算收左咁又點
派利是唔係想拎個意頭 當係祝福 你情我願
點解講到以前細個收過利是 宜家就要有責任要派比人?

一年一次都咁計較

一年唔收一次都咁計較